拒預繳服務費 刀架事主頸摸胸 青年認禁錮15歲「兼職女友」

拒預繳服務費 刀架事主頸摸胸
青年認禁錮15歲「兼職女友」

法庭

【本報訊】年輕倉務員網上認識15歲少女，以超過個人月薪兩倍的出價，要求她充當「兼職女朋友」，維持性關係一個月。少女同意並上門初次見面。惟纏綿期間，倉務員表明不會預繳服務費，少女聞言即要求他停手及走開。倉務員見狀用生果刀架在少女頸上，強迫她留下，卻遭少女奪刀反抗，只得讓她離開。倉務員昨認罪，還柙候判。

記者：楊家樂

[img]
[/img]
被告袁志恒案發後被警員拘捕。

報稱任職倉務員的25歲被告袁志恒，教育程度至中三，月薪1.1萬元，單身，與母親同住。他昨在區域法院承認非禮、非法禁錮、刑事恐嚇、傷人及未有依期歸押共5項罪名，還柙至5月18日，等候心理報告及事主的創傷評估報告始作判刑。

案情透露，被告去年3月在網上認識15歲少女X，揚言會向X支付2.5萬元，以維持性關係一個月。X同意安排，相約於同月30日早上在港鐵沙田站相見，並跟隨被告前往其禾輋邨寓所。

事主反抗奪刀逃去

二人一到埗便入睡房，被告在床上隔衣摸X的胸部及私處，其間被告表示不會立即付款。X聞言立即制止被告，並叫他走開。
被告果然留下X並離開房間，詎料他逕自從廚房取去一把生果刀，然後回房將刀架在X的頸上。X高聲呼救，被告威脅她不要大叫或移動，並繼續摸她的胸。

X不甘受辱反抗，更奪去被告手中生果刀，不理過程中被割傷雙手，手持生果刀衝出睡房，叫被告打開大門。被告見狀只好讓她離去。X將刀丟回屋內，並跑12層樓梯逃到樓下，在男途人協助下報警。

警員在現場附近拘捕被告。被告在警誡下承認摸了X胸部幾次，其後被帶返警署再向警方表示因為愛X，故嘗試用生果刀阻止她離開，又謂X曾自稱16歲。

被告本應於去年8月24日到區院應訊，但未有現身，法庭遂發出拘捕令。同年11月3日，被告在沙田某餐廳被捕，向警員解釋因不想母親擔心才不去法庭。

案件編號：DCCC705/17

咁都比人奪到刀

呢套AV係劇情片黎喎

哇2萬幾抵到爛

on9, 條女有d腦都實扑左1次就逃之夭夭

落訂，一個月後俾尾數

兩皮半屌足一個月仲要玩嘢，有刀都俾人搶埋，唔撚死都無用，死毒撚。

條女堅大膽，
俾著我俾人攞刀架頸，真係咩都唔敢做

落訂咪照走，你落幾成訂先

mk妹不嬲大膽架啦

俾市價一成先咯
走左又無蝕
最驚俾人metoo姐

倉務狗呢啲咕喱唔死冇用啦 仲要得萬一蚊

$800一日

做倉得萬1？

唔係普通大膽，
基本上係無用腦既大膽

可能係瘦毒撚

𠝹一𠝹條大動脈咩都無啦，再瘦都夠力𠝹啦

倉務員？

邊位巴打？

日日鳩叫全部女人都係雞

但你叫雞唔比錢

死窮撚

可能冷氣倉

今次我講 應該無人會屌啦

勞資糾紛

On9搶刀反擊比人話冇腦，唔通唱獅子山下咩痴撚線

袁志恒案發時25歲，住禾輋邨做緊倉務員。
各位仲有無補充？

叫完雞唔比錢咁撚CHEAP抵入去比人屌菊花啦

可能個援交妹有番咁上下身型，唔係點會咁易搶到刀

畀人搶返把刀
好撚廢呀

色字頭上一把刀

中三做倉

垃圾

咁撚on 9嘅

梗係屌左先，屌完唔畀錢佢又入唔到你老強

條女開價咁低，15歲學生妹一個月任扑只值兩皮

界頸死左重不得了 。 監又唔係你地班花生友坐

冇講樣靚

卻遭少女奪刀反抗，只得讓她離開。倉務員昨認罪，還柙候判。

打電話問功夫

俾個女仔搶到把刀仲要大9返自己

唔係唱海闊天空咩?

11k 返大陸玩, 可以無限口爆啦

拒預繳服務費 刀架事主頸摸胸
青年認禁錮15歲「兼職女友」

法庭

【本報訊】年輕倉務員網上認識15歲少女，以超過個人月薪兩倍的出價，要求她充當「兼職女朋友」，維持性關係一個月。少女同意並上門初次見面。惟纏綿期間，倉務員表明不會預繳服務費，少女聞言即要求他停手及走開。倉務員見狀用生果刀架在少女頸上，強迫她留下，卻遭少女奪刀反抗，只得讓她離開。倉務員昨認罪，還柙候判。

肉金就肉金啦服務費

15歲衰11添喎

15歲學人做雞
港女正臭雞

呢個嚴重好多

卻遭少女奪刀反抗，只得讓她離開。

渣ga

人地無屌到咯